[爭5000] 爭5000!! 同我簽燝追債白宮聯署佢

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳五千！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

忙完就諗起呢單野
巴打一齊推

再推

push

早已簽幫推

簽左 幫推

推

撞

簽左幫推

還債吖仆街中共！

推啦屌